[N展仔]到底玩robot master定robocon好

是咁的，今年入咗UST engine
見到有robotic team同robotic master
究竟有咩分別？

不了
Robotmaster 支那人先玩

RM那有女？當然玩Robocon啦

真，全team支那狗

但RM啲機好似好型喎

有信心keep到GPA？

robomaster 成部機大陸買返來都唔好玩 又多大陸人
robotics team部機自己整 軟硬件都好玩好多

係囉，robomaster啲機睇落隊隊都一樣，freshman入去都只係可以做cheap labour幫佢吔砌大陸kit

啱啊，robocon年年都有唔同theme，又可以去唔同國家比賽同交流。robomaster年年返大陸玩，差唔多全部大陸team，完全無意思囉

同意，robotics team玩啲野花款多，技術層面又高，robomaster 除左娛樂性高都係娛樂性高

可以睇人地D比賽片先既
其實都好似打緊機 幾刺激架

雖然我個人prefer robotics team, 但其實入到是旦一team都幾唔錯

有無話要本身識打code先入得？
利申咩都唔識

聽friend 講佢咩都唔識都照入到，唔洗擔心喎

Real meh????
收人門檻咁低？

上年join 佢地host既tutorial
但on on99都入到就真係唔知

講真部機買翻屋企自己砌都得，youtube教學大把
要玩梗係玩啲自己砌唔到嘅嘢

ROV

robocon 不過你想玩就要比勁多心機，返到去都唔會點上堂，一日大部分時間都係入lab吹水砌機械人

Why not both?

真
好chur 無乜時間讀書，但會學到課室學唔到既野

你成堆p牌係咪robocon team想r人

技術層面兩邊要嘅唔同 一邊係要solve一個新嘅task 一邊係要係之己有技術上改進

Robomaster最大問題係支那野 同埋香港實際得一team叫做到少少野 入面都仲有一半係支那人 但論技術要求唔會差得遠

落場果部下下打出嚟都成joule 架車行成watt 你不如話rov都有得買現成 robocon買部spot mini